美期暴跌！！

痴咗線

暴跌！（1.74%）

舊年三月果啲應該用咩形容詞

納期繼續隊

free fall

核爆

G持，回到1萬點比大家欣賞下。

D 大野跟跌姐